有無絲廿頭已經驚嫁唔出

有無絲廿零歲已經驚自己嫁唔出 醒目嘅都已經mark好曬荀盤 另外班臭雞玩完都有毒撚回頭埋單 我呢啲唔起眼嘅係咪會悄悄地孤獨終老

吊用得太多emoji

個個都鐘意靚女

我
自知自己咩事

單身仲開心

樓主個number好靚

有。。最近同男友分左
Long d

88888

# the best is yet to come

樓主個id應該值錢

留名沾下好意頭

廿頭巴覺得孤獨終老

比人破左處
帶完帽
對自己冇哂自信

諗住單身一世自由自在

你係處？ 唔係有咩資格話人臭雞？

未夠廿頭已經驚連男朋友都冇

臭雞

your fate

我得閒都會j自己no

17歲畀人破左處

依家想自製翻塊膜

唔代表你差 下個真係要帶眼識人

出價賣俾你